出面食既燒賣用邊隻是油同辣油？

硬係無隻似

辣椒油唔夠辣 是油又好似太咸

甜豉油+有渣辣油(我都想知邊隻有渣辣油最夾)